添馬公園啲袋執咗去邊

琴日喺添馬公園漏咗袋 入面有啲重要野 而家去到見唔到 想問今日幫手執嘅人係咪有收集站 儲起啲袋?

尋日都幾見人開POST話執到人地D野